[黃色著數圈] 太快活E02 雜扒餐$49

平到痴左線

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

加咗價仲少舊扒
不了

之前個粟米班腩飯 難食到

條腸好難食

冇左豬扒
條腸差左
牛扒細塊又薄
差左好多

5-6pm

飽就飽，不過難食。
我俾6，70蚊食好d選

岩岩食左，塊牛扒薄到仆街，唔算抵食，得黃店賣點

個飯呢

最好叫多啲人食鐵板 唔好同我爭邊爐

岩岩食完 仲叫左多菜
屌 成個鐵板底都係菜 食撚死我

49蚊有鐵板有飯有野飲,
你去茶餐廳夜晚食 ABCD餐飲個凍飲起碼都50+

收工去食

真係有得嗌多菜咩，下次食個時試下先

叫咩餐都會叫佢拎多碟

我樓下間大快活好難食
但得佢係黃店會繼續幫襯

本來想試 見隔離檯果碟每件扒同張圖比起碼縮水一半
我就繼續食煲仔飯同咖哩算

係咪得我一個覺得已經好抵49有牛有雞有腸有菜再加粟米六粒飯仲有杯野飲

平日仲要碗料半價，jeng jeng子

個人認為條腸已經係成個餐入面最好食

琴日食左 唔包肚 以前三塊扒包到上心口

通縮

牛雞豬腸飯可樂